唉，對唔住呀，失左超過半年業，見工失敗超過廿次

唉

唔想做人喇

唔揾工喇

認輸喇

我訓街喇仆街

I know that feel

去vtc讀水手課程 半年，免學費
夠你做過世100%就業
客船萬5
貨船2萬

冇野姐 算咩

咁可以做住麥記便利店先再慢慢搵工，唔介意可以報個保安牌，唔洗錢，政府每個月又有二千蚊津貼。再唔係可以去做下全民速遞

on9..萬5鳩hea sale仔都有走去行船

我明

樓主講到完全搵唔到工痳

香港其實大把工既，不過就係閪工多。

再唔係可以去考警犬。

大把毅進入晒政府工啦！仲係度怨天怨地

屌 仲要坐埋艇

無錢

我都明白，讀完19 vtc 做左2年廢青